紅資bannershop員工，早前粗口劃花義士條banner， 原來出咗聲明話員工冇做錯

紅資bannershop員工，上兩個月劃花義士條banner， 原來出咗聲明話員工冇做錯

原POST
原來bannershop咁想唔做香港人生意 咁我地幫下佢

第9頁有巴打起咗底，
紅資bannershop老闆蔡寶健， 個外父原來係人大政協， 有老婆條水喉肥住，難怪三十幾歲可以做老闆。

相關閱讀：
BannerShop：調查後無發現員工做錯

我屌你老母臭閪， 跟小一排姐，原來偷偷出撚咗聲明去解釋。
當日成班兄弟叫你交包裝果個閉路電視出嚟點解唔撚交。
講撚到話冇員工出現問題，咁樣嘅話， 係咪即係暗示我哋兄弟自己寫上去？？？？？？？？？？？？？？

Sir!!

你點影的

Good afternoon sir

ond

［裝修指南］維港沿岸篇

你點知的

你

Yes Sir!!!

sir

Good afternoon sir!

Morning sir

yes siri

點

影

鳩SIR好得閑

其實又唔一定做狗先入到警總嘅

Good afternoon sir !

SIR

Good Afternoon Sir!

快到呢

你點影的

得啦得啦 講事實又唔得 我好奇啫 你哋繼續

快！罷位

Thank you sir!!

警種應該有好多文職

的

係 aco eo 秘書 apii等等 仲有 tcon, secondment

你點

Good afternoon SIR

之前有人話樓主其實係做Ao或者eo 希望大家唔好再針對佢啦 佢應該係黃嘅

每次睇都笑

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做